# Metaphp

Este proyecto par areplicar lo que se tiene con metareader de python, pero con las dependencias de php.


## Installation
integrar el proyecto en xampp  para poder correrlo y verlo funcionar como una terminal, 
tambien se puede correr desde las terminales con el siguiente comando. 

Se puede crear un .bat con un comando como este con la direccion del php.exe de tu instalacion de xampp  y la ubicacion del php main.php o index.php segun el proyecto.

```bat
C:\xampp1\php\php.exe -f C:\xampp1\htdocs\eypo\LectoresTerminales\TJ.php
```

## Usage
El proyecto tiene variables que tiene por default como el rfc y las fechas 
para que baje informacion.

estas variables se pueden modificar en el proyecto y hacer terminales separadas con las variables puestas por default o se puede modificar para solo poder correr el proyecto con el .bat para poder 
